connect 中國的兩個方向

1-扮嘢叫中國人一齊反抗

遊行口號-反抗無罪、中國不要共產黨。此為正面而戰略性的部署，務求connect大中華膠及覺醒之中國人

2-扮嘢支持大灣區政策

遊行口號-支持大灣區免稅、香港人繼續買樓收租。此為反面攻勢，令持有低於香港平均收入中國人及窮人憤怒，進而學我哋反抗

都幾難connect 各大大陸媒體微博個d一見到d敏感字眼即刻del你嘢

都要試吓，無計

可以試下 佢地好多人都無個個膽
邊似香港人 明知山有虎 偏向虎山行
加油